[零售黃店]我就黎捱唔撚住

其實真係唔覺有人會特登幫襯黃店零售業
果陣由6月開始，店主本人罷工遊行咩都齊晒
我呢區廢佬特別多，唔敢特別張揚，驚俾人趕。
本身都零售業寒冬，加上呢兩個月生意真係租都唔夠交，唯有用信用卡頂住先
最仆街就係地產佬，好聲好氣同佢傾下有冇得免租，點知佢話1成都唔會減俾你

我係到唔係乞連登仔幫襯，都唔諗住自爆自己位置，因為真係好驚會俾人搞，我仲有成屋要養，真係手停口停冇力翻身。
我只係希望大家關心下身邊既零售黃店

幫推

Push

地址？

push

冇地址點救

幫推 有冇地址？

地址？
店名？

賣咩

賣D咩?睇下有冇野岩

pish

賣Sanrio同Disney精品

推

有無得上網買

地址

頂唔住就要出聲啦

pin 地址啦

支持你

又唔張揚，又唔講係，最小係D APP 地圖MARK自己做黃店阿
依家上黎講又唔比名比地址點幫阿

有冇fb page/ig果d? 定唔方便留低？或者樓主諗下有乜方法話比我地知係邊間

address???

呢個係我Carousell 既地址，裏面都留低左我既地址真係有心想買既人可以聯絡我，搵下有咩有興趣我影俾你交收都得

早知今日何必當初, 你破產攞綜援咪又係靠政府,
當初雄心壯志人叫你又去, 實屬不智

推左先，一陣慢慢睇

你依啲咁嘅垃圾 loser 唔會明
睇你個款都知你係讀唔成書嘅垃圾

攬抄係咁

幫你推
零售食差價越黎越難做呀。。。打個和考慮下其他option

其實你果區已經好多公開高調黃..
有冇興趣聯絡下佢地先

最後你個場真係好死
我去親一係直上飲茶一係穿過去對面搭車

係都紅店/藍店炒左先

迪迪尼奶共㗎喎

同你推 睇緊有無公仔買
巴打同時諗定後路！ 頂住！

ching
快的報上group告急啦
同路人好樂意幫手
唔好驚唔好意思

有咩gp

我caurosell 有地址

樓主男定女

fb 終極黃藍地圖
和你pay

講真告急唔知係咪一定會比人搞
或者有無人真係呢幫襯
但唔告急就死硬

都on9 擺得係舖頭話黃
又驚比人攪

無d生意sense扺你兩邊不是人

地址啦

我係到唔係乞連登仔幫襯
直接講唔好咩

ching
其實我get唔到你個地址
不如你放fb link或者地址係度
唔好再驚的咩 到生死關頭仲驚的咩

商品唔係好啱我
但係照推先

有冇hello kitty😂

我平時見到都會專登入去買啲野，希望經過到你果間，推支持

幫你推 冇女依啲幫唔到手

啲野唔啱, 幫你推
同埋驚乜鬼, 放地址喇

地址:新蒲崗某商場大快活對面

我都俾人cut晒更 冇多餘錢

唯有幫你推

我個業主都只係肯減5%

一個月40000蚊租 5% 真係多謝晒

都起碼有

夾萬要訂，錢箱有

地址得香港又冇嘢賣嘅
加上呢個app我就冇用過
你不如整個ig shop好過，實多人用過呢個app

About裏面有

幫推
但我對呢啲精品野真係無興趣

執左去算

Show Blocked User - 閪嫂無限公司

我都係講事實
生意策略失敗 要結業
冇人幫到佢

有冇得online shopping？
你唔介意其實可以做埋 online shop
今時今日網購係一個幾吸引人買嘢嘅方法
簡單方便

又少個ac

up

三萬thx

住新界想幫襯 唔熟路呀ching

擺地址啦ching
新蒲崗其實好多同路人呀
唔好驚 至少大家一齊捱埋依一兩個月先

想買airpod pro case有無啊樓主

Poshhhh

推推推

推呀

超中意sanrio
巴打唔好執呀 得閒過黎睇下

我間中去新浦崗都唔知你邊間

越秀地下間？

唔想潑你冷水
執左去一了百了
相信呢幾年都唔會太多人有興趣買精品

早排先去左黃店買condom

搞肥仔銘同樂文都未到你啦

一個月最少1星期去新蒲崗半日

係 新蒲崗已經好黃

係坑口覺得冇野好食好買咁😢

影下自己有咩買啦巴打
未必個個都過到去

唔係果間啦
果間成日有小學雞係入邊買野

about果到寫得明確d邊個商場得唔得 區外人少去

幫推
對習維尼有啲興趣

如果個個上黎開個Post 打兩句
所有黃絲都要黎支持你

咁全部連登仔可以辭職 創業

以後唔洗驚蝕錢

算喇
救得一時救唔到一世
精品打後幾年都係冇生意

地址: 越秀二樓

照推

有就幫襯你

點解咩都有得買既，好似文具/雜貨店。搵搵黃區議員幫你宣傳下啦，加油

告急係有用ga

快d去報wolipay

老老實實 唔係淡季賣呢d都唔會好得去邊 迪迪尼出名貴 不如轉賣其他仲幫到你

新蒲崗高調地黃既店實在太多
要擔心幾時到你呢講真
橫死掂地 開名仲有機會比連登仔同埋同路人睇睇幫唔幫到
連黃藍地圖都未上 就真係等死呀...

摧

樓主 睇你嘅carousell page，你啲貨都唔算多同新 唔吸引。會唔會考慮勤d update 新貨品？

利申：多數會上網買sanrio精品

呢啲公仔到頭來made in china

收皮啦傻鳩

無腦攬炒就好似你咁
有腦攬炒就係藍紅黑死，我地生

店名都冇點幫你

老實講 幾欣賞你唔公開地址特登叫人幫
我會留意下你呢間鋪頭 不過其實你呢類精品店冇生意 應該唔關黃藍事 一黎網購 二黎黃藍只係一個選擇鋪頭既指標 姐老實講 我唔會因為見到你係黃店 特登走入一間精品店 應該係 我想買精品 再揀間黃店黎入

你一咁講我就諗起新蒲崗有間類似嘅鋪頭 點知真知
以前細個好鐘意行呢類型嘅鋪頭 依家真係愈嚟愈少呢啲精品鋪 好懷念

毅進曱甴讀多兩年書先上黎吠啦

幫你推

推lor

樓豬登記咗做零售業界功能組別選民未?

推一推

現時生活必須品八成同黄店買，幫到一定幫。

你咁樣浪費一個ac 都好不智

少少建議俾巴打
你先講自己店名
跟手開返個ig shop
搵whatsgap講你係黃店俾埋證據
另外好似仲有個app係講告急黃店list
巴打你快手啲研究下
希望拯救到盤生意

佢捱唔到九月就講咩都無用
幫下同路人 睇下生唔生存到落去先
其餘再講啦

有無kuromi?

精品店其實都幾難幫到手下
係想買精品先會睇黃藍 不過呢家咁既時勢...都唔會有咩人想買精品掛

你當攬炒係得把口？
全香港咁多黃店 緊有d要犧牲

有無Miffy

會唔會有ig page可以易睇d

我女友好鍾意sanrio產品
你可唔可以講我知邊間？ 真心想幫襯
我原先都係黃店餐廳老闆
大家一直都幫左我地好多
令到生意咁好 雖然我依家退出左間舖
但都想好好咁幫番其他人
麻煩你了

最鐘意買Sanrio
點幫你

唔敢自爆咁就只能RIP吧

係邊架 我好鐘意呢d野

冇地址點幫

樓豬搞到咁神秘
只會神秘地結業
黃店唔係唔見得光既野
點解要收收埋埋
反正你依家已經頂唔住
點解唔光明正大開名開地址 靠手足博一博先？
打地址出黎再Pin啦

開返個ig啦
好多呢類日本卡通精品都係靠ig做起

有無玉桂狗拖鞋賣？？

咁清唔到舊既都冇資金入新

但都建議佢開ig shop..

多謝各位想支持我，我地址係page既about裏面
各位如果有興趣可以黎睇下

店主有無marie產品產品擺？

你唔張揚，手足點救你呀

圖書館個商場以前仲多

而家執晒變補習社

有冇呢隻賣

好得意 未見過呢隻公仔 叫咩名

有無勞蘇紙巾盒套？ 成隻公仔咁既樣 擺到正常紙巾

叫做Patapata peppy
絕左種咁 好想搵呢隻既公仔

你個場真係好死
開發fb ig啦，咁大家可以online shopping

業主老馮一定要減比你?

我都中意

幫推，個場偏靜

個樣好蠢

唔係乞連登仔幫襯呀又要做雞又要拎負節牌坊 啲同路人真係得啖笑 乞有乜問題呢 每人俾少少錢 但唔係乞到咁肉酸

呢啲時勢一定要做外賣生意
黃店掂外賣，多啲宣傳，肯定大把生意

ching主賣公仔？

無乜我特別需要嘅野

我小朋友鐘意麵包超人
有無多啲相？Facebook 果啲有無？

畢業公仔有冇小火龍??

傻閪係咁

我係到唔係乞連登仔幫襯，都唔諗住自爆自己位置，因為真係好驚會俾人搞，我仲有成屋要養，真係手停口停冇力翻身。
我只係希望大家關心下身邊既零售黃店

我以前係淘大做，太貴租頂唔順邊左過黎
都做左成10幾年

想買呀有冇地址或者邊頭附近？

我真係盡量色黃店㗎！
大家都要繼續堅持啊

有冇玉桂狗product

可否解釋下綜援d錢邊度來？？

新蒲崗唔係都有幾間表左態咩？
你不如試下聯絡佢地互相宣傳下

宜家做到攬炒後果
好事黎
幫你未姐係幫攻府

Hello死警曱

欣賞你

我呢區廢佬特別多，唔敢特別張揚，驚俾人趕

即係淆底啦

樂文唔係高調到仆街咩

幫你copy 返出泥
地址:新蒲崗越秀廣場二樓103號

不過呢類product呢, 係呢啲時勢真係無心情買

樂文都有話比人搞

但係新蒲崗真係多黃

你肯開聲佢地一定比人join

業主可以出手。好多黃店唔貼文宣就係業主唔俾。

簽左租約有得佢唔比？

有無toys story4隻bunny賣

我好中意

有。同埋佢間舖係商場入面，仲係黨資。

地產佬真係賤閪黎 老奉識加租吸血

依家啲P牌仔無大無細係唔係好鍾意俾人屌？

個業主咁狼死,
唔好續租啦,
專心搞網店好過

你咁會搞到佢好尷尬

個場咁撚死, 你話貴唔撚租佢咪又係要搵人頂
試下同佢傾下減租啦

仲話驚青想靜靜地
你又唔係D野唔見得光, 做生意點會想靜靜地
依家就真係靜喇

啱呀，依家市道不景氣，你唔租都可能無人租，減俾你業主咪收小左，咁不如收得一個月就一個月先啦

如果樓主唔想爆地址
會唔會考慮開個ig?
我好中意pc狗 會買！

樓豬，請pin

有冇角落生物賣？

搞網店啦，咪撚益地產佬

店主有無ig? 依家網購多過落鋪頭睇

明明每日都食

不如你成個list比出黎囉
冇人知你係方間
全部一齊幫

Pin依個啦樓主

推～ 大家盡量幫下手

係囉致少講下賣咩都叫有機會搵到

btw越秀死場黎架喎

坑口人表示 成個坑口都無咩黃 只可以出出面幫襯

利申都係精品店老闆 頂唔住 5號last day

你咁有腦 你加油

有諗過，但供應商一定要有鋪面先肯出貨

樓主加油頂住

邊間
我間唔中會去行家鋪頭到打價

你入條link望下第一個已經係喇

得罪講句樓主咁做生意唔得掂

旺角唔想騎劫樓主
不過真係生意好難做 我都係做日本disney
依家仲要封埋園 唔敢飛

聽日上黎

應該仲有其他供應商既

外行人唔識野請見諒

希望樓主做得住

比條link睇下有冇野岩

幫樓主推一推個地址

如果靜應用唔會係新之，女人同花園街果幾間
邊間，大家都係同路人，你po出黎俾大家都一齊幫下，我應該冇你咁急

係坑口番工
食既要行到去坑口村先有好少少既

過左呢幾個月東山再起啦ching

都可以同步開ig sell

隻比卡超畢業公仔幾得意

樓主比較急 我有ig shop 自己慳d洗都夠頂

以前讀書成日係新蒲崗自修室 都認得有間精品

建議可以試下唔係淨係用coursell

#198 有人話地點
大家可以試下用app搵

btw ching, 深水埗有間叫咩甲蟲部屋黃店都係賣角落生物 蠟筆小新嗰啲，可以去睇下

希望黃色經濟圈可以撐住

btw 前幾日去 都有人行 聽到有d ching話買d貼紙比學生

我會 可能都要疫症完
都要等日本開番樂園再算

姐係我覺得
人地唔減租比你 唔係人地仆街
最多係不近人情 唔係老馮

咁大家你情我願
簽左約就要雙方承擔合約條文內既嘢
突然之間 唔知咩事 你好好生意既話
佢可唔可以 個一個月同你講 你賺咁多 加1成租？

唔啱連登仔聽架啦 總之地產霸權就係賤

係政府靠人民 係我地比稅架撚樣

養心殿藍店舊年已經執緊 你班撚樣幫襯未

Btw 又blocked 一件

鍾意布甸狗 但睇咗陣唔覺眼 幫推

曱近平

你隻比卡超咁撚假都叫正版？

岩

Tui

佢係會覺得你賺然後加你租
以前淘大03年全場一齊免租三個月

老老實實
睇完c字app
樓主係咪有溝貨賣？
有啲相影到勁假
全部都係日本入貨？

但加你租係完約之後再傾
唔係係合約期內加lo

正版入貨，有單有雷射貼
唔信你去大鋪佢都係同一隻款

我理解唔到 點解履行合約內容
唔額外比著數/優惠你 =仆街

全部都係香港行，絕對冇溝貨

你講野咁撚九唔撘八嘅

無地址買條撚呀
我要買迪士尼呀屌

樓主，請問你有呢套嗎？無既話，可否搵你幫我訂？唔該

紅色經濟圈

有冇防UV遮

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Ok 聽日過去唔啱都搵野買

1成都唔會減就即走轉網店
放嗰地址出嚟杯鳩嗰場啦

鬼咩 自己個招牌公仔都唔識去運用，生產出嚟賣 賣得公仔就搞下夾公仔啦

樓主話多廢老應該唔係新蒲崗
新蒲崗係黃大仙喎

樓主俾個地址黎

呢個招牌嘜頭都幾掂 可以諗諗搞搞文具，手機壳，arpods套都好波

其實係
飲食都話真係日日要 可以幫下手
賣貨仲要唔係日用品..幫弓得幾多
如果之前生意都唔太好 執左去la 可能係個位問題又好 競爭多又好 target客唔啱又好
如果之前fatfat嘅咪執左去揾個倉一萬蚊當休息幾個月再出
除非你話之前賺到仆街蝕下租冇所謂
拉

捱唔住好合理姐
呢個時勢仲點會買埋呢d唔等洗既多餘嘢

help push

我覺得你賣啲野都唔太吸引 本來以為有toy story呢啲精品

可以考慮一下入啲新興嘅精品 好似日本代購
啲相都影得唔吸引
打燈 搵個靚嘅背景影啦
可以參考下啲精品店嘅Ig shop

名？

純粹好奇點解唔繼續做間黃店？
分一份拎去支援抗爭唔好咩？
你自己多筆資金抗爭方向都多好多

淘大以前又係好多呢類型嘅精品店 講起都覺得好懷念
下次經過會去下樓主間鋪

做下網購，ig,Facebook 做埋

推
做gym係新蒲崗
過幾日黎睇下有咩買

Btw 地址

O

個商場本身就少人，你租個到做零售都唔荒掂啦

有冇hello kitty既野，買俾我家姐個囡囡

算啦
兒登仔得把口，無咁多錢幫到你
個個post都話唔掂要人幫，幫得到幾多
一個星期起碼有5.6個呢d post
你唯由接受現實，香港係講錢

地區？範疇？

希望所有手足記住黃色經濟圈不限於飲食架 要幫襯埋其他行業嘅黃店呀

傳統廢老口吻

屌 唔係真係信黃色消費圈咁on9下話
好似上班台d撚樣都係講下吹下水
一路做中資一路話撐黃色消費圈
其實收工走去飲喜茶食吉野家

屌 你小學畢業未？你中文可以差少少

轉做online shop

私人理由 呢個唔方便多講

請問五毛依份工點入行？

可以放上instagram 同埋用shopline之類既網店平台整網店
好多後生仔女會買咖
淨係做實體店好難做 一定要同步做埋網店

賣呢啲垃圾本身你己經夠交租？

我知你邊間

點解啲傻西黑警會咁容易浪費一個acc

Like

啲語氣真係好撚柒

去過，產地好似多數台灣日本

越秀本身就係死場黎
唔關黃定藍事

好撚多三毛

樓主如果一開波就講地址又會有人鬧佢賣廣告 搵錢過主 人血饅頭之類

呢個場...唔怪之得

不如執左佢算啦 面對現實啦
救得番一次 都救唔番第二次

加油呀巴打
第日有女朋友過嚟買嘢

賣精品嘅話都冇得揀啦
迪士尼太多人買

唔通你話黃店餐廳買支那食材咩

我本身唔多買精品
但大部分時間都係上ig 睇嚟送俾人咁
或者係lunch 行下公司樓下嘅精品店
我相信大部分人嘅pattern 都係咁？
真心建議樓主可以開個ig
另外有冇考慮入啲角落生物
真係好紅 身邊勁多人鍾意

咁多麵包超人

餐廳都有人幫到手但唔等洗嘅嘢真係幾難

有冇布甸狗賣

講真的,岩岩睇完你賣嘅嘢
完全搵唔到特別之處
真心要襯早止蝕離場

不如搞網店算啦

大家真係要撐黃店
好多執緊

巴打呢個市道真係好難捱...
連食肆都執...

其實黃店真係得閒上嚟拎下意見有時d貨好R頭

錢箱可唔可以係MTR交收

見到有畢業公仔 幫手推下
搵日過嚟睇下有無twin star 撐住啊

黃圈睇怕吹大咗
啲財團做下優惠一樣狗衝哂
香港人咪又排緊元氣

大家盡量幫得就幫，要執都係要藍店執先

但樓主做左10幾年應該都有唔少經驗，生意都keep住有
只係由上年6月開始到依家武漢肺炎，成個零售業都咁差，先頂唔順叫救命

一訓醒 發現好多三毛留言

PUSH
借位一用....

各種黃店PROJECT LINK(UPTO 2020-03) 歡迎提供

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b. OLD LINK
01c.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. FACT VOTE 良心店 (含非食店)
-------------------
04a. 終極整合黃藍商戶
04b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
04c. 良心好西foodie
-------------------
05a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
06a. 罷買指南
06b. 《罷買指南》 LIHKG
-------------------
07a. 黃圈 「黃圈飯券+飯咭」
-------------------
08a. 黃絲店LIST PICUKI
-------------------
09a. #黃色餐廳 HASH TAG Instagram Posts
-------------------
10a. #黃色經濟圈 HASH TAG
-------------------
11a. 藍絲醫生表
-------------------

乞兒

精品好似比較難搞，岩岩睇左好似比較多係懷舊少少既野
好似九十年代果類比較多 二千年頭果陣都幾興依啲精品
依家會唔會試下入角落生物果類公仔？

精品店 想睇下最後點買爆

睇左你Carousell,但大口狗有無多d 呀，個朋友生日，我仲未送生日禮物俾佢

邊度呀？ 我會買wo

好偏下

Pish

偷偷地去咗小店門口冇入去主要係真係好似冇嘢啱我呢個年齡層 即使買生日禮物俾朋友都唔會喺度買到

場地都係問題 經常性去呢度只係為咗食同層既大快活或者想穿去對面街個惠康

所以其實真係唔關場運動或者肺炎事...不過如果我去嗰陣見到嗰個男仔係店長的話 都幾後生（2x尾應該）有資本/時間重新搵過盤生意做

真係冇乜實際建議俾到因為我都冇生意頭腦 不過真係唔好死頂呢間舖喇希望樓主考慮轉個地方租再轉下型，加油！

地址！！

啱啱最後一個賣左，要落貨訂

可以訂，carousell pm我

去到門口都唔入去睇下
其實有冇文具野賣？

有呀

推啊 唔想再見到啲黃店執 好心痛

有無賣角落生物

落緊貨，遲啲會有

就咁行過都唔覺係黃店wo

pish 可以搞個眾籌直接捐就好

唔會接受冇付出得翻黎既錢
自己有手有腳，手足更需要幫忙

幫你係ig 宣傳吓

推！！

推！！！

係黃店就係目標

Follow ig先

推！

搵日黎望下
但買唔買野就唔保證

等有先再黎

有無三眼仔呀樓豬

有冇Winnie the pooh公仔賣呀？

南豐廣場？

而家真係冇消費意慾
你拍片俾志豪幫下你啦

雖然disney同我冇乜緣份 但都幫手推！

係呀

直頭行左入去都唔會覺

成日話人拉高黃店門檻，呢啲得個店主走上嚟話自己黃嘅，舖頭乜都冇，又何嘗唔係拉低緊門檻

門面搞搞先，咁黃法唔夠出面

依家都幾興韓國公仔, line啊kakao嗰D
樓主有冇興趣入下貨?
不過當然都係睇成本, 聽聞入貨好難
依個時勢應該入乜撚都冇用

同埋都同意呢到冇生意真係未必關肺炎事
其實你之前生意好唔好?

ching要高調番少少，如果有人要fc的話，希望唔介意證明自己有罷市或者遊行（當然有不反個的，你懂的）。咁好多人就會放心支持你。

有冇大眼仔畢業公仔?

ching唔使post咁多比我地睇
wolipay fc過就得啦

樓主影多D貨既相啦

最好搵個角落執靚靚仔仔唔好太花

影D近期較Hit既貨品再加一堆tag

仲要寫明可以點交收點比錢

推返上去

有冇巴打買黎夾錢捐比慈善機構